00:18 突發 旺角狗屋開始多人！！

係咁湧緊過嚟啲狗應該出哂去

門口得十幾隻狗狗

推

目測100人

前線兄弟

一晚爆幾區

有一次實會十八區同時圍狗竇

而家係九龍塘過尼，手足快去幫手

好多人,應該係岩岩追住屌果班去左圍

反包圍左，旺角警署總警司係度

fact checked

其實現在幾條線

TVB

同步睇緊呀

最弊唔夠記者

有冇九台聯播link

search 開掛之達人

不割蓆 不分化
記住五大訴求
撚完好返歸
團友聽日有將軍澳一天遊

今晚旺角集會士氣真係好勁！!

唔好俾分化撚呃咗，我地好好士氣㗎！